午。

弘仔

施施用咩

施施好那慘

幫上手執屎埋咗6月份嘅數

仲有5個月嘅數未埋

34 好肥

施施攬攬
快啲埋曬佢
好快又一個財政年度

is ar 米芝蓮

雖然財政年尾係3月底
但係公司要我今個月內清晒啲數
上手仲要係帶住仇恨咁走
所以啲文件好多都唔見晒
我9月先入職咋 啲嘢都係啱啱先上手
就要我即刻清晒數嗚嗚嗚

施施加油呀
咁要唔要日日OT?
施施係咩公司做?

施施喺shipping公司做文員仔
好彩唔使好似trading咁要盤點